不過，更常見的是那些多層圖案向四面八方延伸的圖片，讓人聯想到從星空、微觀細胞到她祖先編織的掛毯等各種事物。 畫廊:探索實體藝術和數字藝術之間的緊張關係|馬克·詹金斯| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 在正常時期，這位住在父母位於弗吉尼亞州的小房子裡的40歲男子引發了很多懷疑。 冠狀病毒關閉期間，孩子們被困在家裡，網絡性侵者可能會突然襲擊丹·莫爾斯，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 儘管相隔一百多年，一場推翻選舉的暴動卻引發了另一場。 我們激進的共和國|瑪吉·柯爾特(maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2021年1月25日|FiveThirtyEight 
 去年11月一個灰濛濛的下午，我坐下來吃了一頓飯，這讓我想起了伊斯坦布爾的咖啡館，就在一年前，我還在陽光普照的博斯普魯斯海峽(Bosporus)邊上享用過這些咖啡館。 帶著這些以旅行為靈感的新食譜來一場烹飪之旅|珍·羅斯·史密斯| 2021年1月22日|華盛頓郵報 
 馬里蘭州及其他地區已經形成了一種共識，那就是政府實體陳列邦聯人物的紀念碑是不可接受的，因為對許多美國人來說，它們喚起了難以想象的不公正。 活動人士承諾繼續反對“塔爾伯特男孩”聯盟紀念碑|喬納森·m·皮茨| 2021年1月20日|華盛頓郵報 
 在密歇根，他將是一個令人敬畏的招募者，能夠喚起他的前標誌性教練博·施米貝克勒(Bo Schembechler)的傳統。 大學橄欖球教練身價6000萬美元嗎? Jim Harbaugh是|Jesse Lawrence | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 與此同時，更年輕、更淺的顏色會讓人想起柑橘類和果樹類水果、糖果和香草太妃糖。 為什麼自然顏色對理解威士忌的味道如此重要 
 值得慶幸的是，這首曲子並沒有試圖通過疲倦的舞蹈姿勢或偽數字音樂來喚起互聯網。 邁阿密的冷笑和服裝:30億美元伍德斯托克當代藝術的內幕|Jay Michaelson | 2014年12月6日|每日野獸 
 她的小說典型地喚起了這個時代的壓抑感——原始時代的原始個體。 莎拉·沃特斯:飽受折磨的女同浪漫女王|蒂姆·蒂曼| 2014年9月30日|每日野獸 
 她的皮膚呈深金黃色，淺橄欖色的眼睛讓人想起1985年《國家地理》雜誌封面上的阿富汗女孩。 逃離ISIS戰爭的年輕女孩|錢德拉·凱勒| 2014年9月16日|每日野獸 
 它只是尋找詞語之間或詞語暗示或喚起的思想之間已經存在的關係。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 靈魂本能地欣賞美，即使在最不利的情況下，也會喚起相投的幻覺。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 他知道他的死將喚起一種新的探究精神，這種精神將傳遍整個文明世界。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 在這個偉大的時刻，卡米爾用這樣或更恰當的詞喚起了元素的力量。 巴黎遊子bb0 E。 訴盧卡斯 
 只要在任何地方看到一條麵包就足以引起鬨堂大笑。 麵包頭頂|弗裡茨路透雷伯